[{"dados":{"nome":"Pedro de Almeida","cpf":"29585098008","dt_nascimento":"15/02/1996","renda_mensal":"3584,12","estado_civil":"S","dependentes":"0"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Joao","cpf":"39401787050","dt_nascimento":"13/09/1982","renda_mensal":"1835,27","estado_civil":"S","dependentes":"0"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Ana Beatriz","cpf":"34645846078","dt_nascimento":"28/10/2000","renda_mensal":"2810,25","estado_civil":"S","dependentes":"0"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Leticia Andrade","cpf":"25950526081","dt_nascimento":"14/01/1999","renda_mensal":"4261,39","estado_civil":"C","dependentes":"1"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Paula da Silva","cpf":"80519936086","dt_nascimento":"29/02/1981","renda_mensal":"3578,10","estado_civil":"S","dependentes":"1"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Data Inv\u00E1lida!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Andre Rocha","cpf":"69024641039","dt_nascimento":"07/05/1984","renda_mensal":"4110,39","estado_civil":"S","dependentes":"0"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Mateus Pereira","cpf":"61461811023","dt_nascimento":"12/05/1978","renda_mensal":"-1","estado_civil":"V","dependentes":"2"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"RendaMensal","Mensagem":"Input Invalido!"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Fernanda Pinheiro","cpf":"21386403024","dt_nascimento":"04/12/1972","renda_mensal":"5850,27","estado_civil":"C","dependentes":"1"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Vania Castro","cpf":"54303344050","dt_nascimento":"09/11/1965","renda_mensal":"6852,27","estado_civil":"X","dependentes":"3"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"EstadoCivil","Mensagem":"Input Invalido!"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Joice Medeiros","cpf":"60904708055","dt_nascimento":"21/07/1991","renda_mensal":"10254,48","estado_civil":"C","dependentes":"2"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Carlos Roberto","cpf":"96154144091","dt_nascimento":"14/09/1966","renda_mensal":"8387,92","estado_civil":"C","dependentes":"3"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"CPF","Mensagem":"O CPF inserido \u00E9 invalido"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]},{"dados":{"nome":"Wagner Peixoto","cpf":"91490575022","dt_nascimento":"22/02/1968","renda_mensal":"11387,37","estado_civil":"D","dependentes":"-1"},"erros":[{"Campo":"Nome","Mensagem":"Nome inserido \u00E9 inv\u00E1lido!"},{"Campo":"DataNasc","Mensagem":"Menor de idade!"},{"Campo":"Dependente","Mensagem":"Input Invalido!"}]}]